散水撚同留守撚又互屌

仲記唔記得當初大家為咩出黎團結

對唔住

你計下6月到而家 今次第幾次比人fake
知唔知錯過左幾多次最多人既時機
知唔知幾多次前線比人離棄之後犧牲
心淡
你地想點就點
一時又話唔想有人流血
一時又屌人係鬼送頭

講過好多次人多最安全
講過好多次推有用post
講過好多次唔好理假消息
最後呢？
都係大部分人冇思考下

恐慌心理、羊群、私心
咁既心態想政府讓步？

鳩僧

唔好自己罵自己友 唔好分化 唔好罵人散水撚

要留要走自己決定
對準政權

仲有唔好失敗主義

有班明顯係分化撚

現場手足 散水撚有無帶耳機？

不分化。互相扶持。

推 唔好一次事互屌
不分化 不割蓆

團結啊！
不割啊！
今日中招嗰啲我相信會自我反省，唔好再鬧佢哋，佢哋知錯架啦！
諗下下一步做咩啦！
永不割席

其實係因為情報有時間差係到
一開始有狗未停飛 唔駛走
而家停左抵港 但仲有轉機客未清
清哂之前要散水

當初既現場決定呢

大家會有意見不合正常嘅，不過唔好太離譜。留守的人認為警察係正常，唔會係有旅客的情況下做咩；叫走嘅人係認為警察會喺有旅客嘅情況下依然繼續清場行動，又或者係一啲引入示威者裏面搞旅行嘅人

推

無計 資訊一面倒
要改變心態唔係咁易

起馬今日做到cancel晒六點後離港航班

第一次面對話機場清場係恐慌啲嫁嘞
有咗經驗 現場會更識fact check啲

同埋大家要小心資訊